點解人生咁攰

我心口好攰 一唔瞓一唔開心個心好易唔舒服會keep住微弱咁痛
而人生仲攰

快啲訓覺 唔好諗住